覺唔覺得買一股gme就叫人sh真係好核突

屌你個千幾二千銀 行個街都跌撚咗啦